心事秒回 想分散注意力

咩都傾得

有冇人呀！？

點睇我

好人 善心人士
終於等到有人覆我

我呢

你好撚寂寞咩柒頭皮

長命百歲

頒個第二名俾你

好日都唔返老豆老母度訓，結果反而訓唔著

都幾架
又寂寞又空虛又凍

多謝樓主

唔緊要啦，好多人都未訓

個名有咩意義？

樓主返緊工定讀緊書

照字面解釋

可唔可以係廢青？

睇嚟都有一段故事

都啱嘅，難為你無得訓

有無故事就睇你點睇啦 每個人都有屬於自己既故事嘅 睇你決定人生呢條路點行嘅者 廢青都有活出精彩既時候

試吓整理思緒，可能會好瞓啲？

點樣先可以搵到目標？好羨慕每個人都有夢想

與其講目標 不如講下有無咩野鍾意做 個人認為夢想係由你鍾意做嘅野開始

只有不切實際既諗法，興趣係香港冇可能養活自己。

人人都係咁覺得 但如果你有一個創新既諗法 或者將自己嘅興趣轉型 何嘗唔係一個辦法

斬不斷 理還亂

藉口嚟嘅者巴打

同巴打你傾計獲益良多
可能我只係驚失敗

有好多野解決唔到 就放手

屋企明明個個都窮撚
一到大時大節就玩

溏心風暴

唔理又畀老豆屌唔顧家
左右做人難

人生在世 及時行樂

做人幾時有輕鬆過？對得住自己就好

呢句啱聽，試下訓先
再訓唔到同你研究下咩年份嘅美極最好味

祝你好夢

我又想分散注意力

同我傾計

咁又唔好咁講 留個tg 吹下水？

點解你要分散注意力

冇tg 有緣連登會見

不外乎感情事

愛自己多啲

好想搵個人傾計 講曬啲同唔到佢講既嘢出黎

決絕啲，做唔成情侶 都唔好搞到關係僵硬。

可以講出黎，我代表佢聽

睇黎都幾多人未瞓

嗨

係決絕放手。

我一開始都好似你咁，不停想搵佢

結果搞到大家連未來嘅希望都冇埋

屌你老母

對唔住，因為我嘅一個錯誤，令你誤會。

失眠夜

Same

發生咩事 心情咁差

講出你嘅煩惱

咁你想成為佢心入邊黑名單？終有一日佢會覺得你煩，只會更傷。

屌 咁點解你依家得閒無事都仲要搵我

一早同自己講咗唔可以中意任何人 點解係都唔聽
當初佢中意我 我唔中意佢 佢求愛不遂 因愛成恨 點解依家我中意咗佢

因為你最得閑覆我，你試吓唔覆我，我仲會唔會搵你？

佢走完又番黎又走又番黎 無限loop

我都好想型啲 唔覆你 成日握自己frd 姐

因為人係犯賤
問清楚自己係咪真係鍾意，定係覺得少咗一個追求者，所以唔甘心

佢啱啱拒絕咗我 係我hurt到佢

咁希望佢快啲搵到新嘅目標

放過你。

其實你真係可有可無，揮之則來，揮之則去。

我好肯定 自己好愛佢 但我地根本唔啱timing

當初我醒啲 就唔洗好似依家咁柒了

佢絕對唔係正常咩，放手啦。

咁你不如快d 放過我 竟然你都唔care